有冇人鐘意睇香港舊報紙？

呢排先發現原來公共圖書館個多媒體資料庫有由1900-1991年香港報紙縮微圖像，真係好正，睇返當時既文字簡直有種回到過去既感覺

求期搵幾個出黎拋磚引玉

1941年6月23日，德國向蘇聯宣戰

「徐蚌未來大戰國軍全力以赴西翼鳳台已被共軍侵陷」 有睇過雷洛既人一定會記得呢篇報導

1949年4月23日，南京易手

舊報紙正呀

好鍾意睇舊野

小學個時成日去睇
最記得第一次去
係為咗搵當年打麻雀鬼故個真相
之後發覺啲內容例如廣告
真係好正 跟住停唔到

好正 好似反左當年咁
又可以睇到當時既人既反應評論